<?xml version="1.0"?>

<resources>

    <string name="app_name">Al-OudsApp</string>
    AIzaSyADXYjHggFIoGI3AkHjeUIHT39EG84mt3o



    <string name="hyperlink1">
لمعرفة المزيد من التفاصيل
<a href="https://www.aljazeera.net/programs/behindthenews/2021/5/28/%D8%AA%D8%AD%D8%B0%D9%8A%D8%B1%D8%A7%D8%AA-%D9%85%D9%86-%D8%A7%D9%86%D9%87%D9%8A%D8%A7%D8%B1-%D8%A7%D9%84%D9%87%D8%AF%D9%86%D8%A9-%D8%A8%D9%8A%D9%86">Aljazeera.com</a>

</string>



    <string name="hyperlink2">
لمعرفة المزيد من التفاصيل
<a href="https://www.alghad.tv/%d8%b1%d8%ba%d9%85-%d8%a7%d9%84%d9%82%d8%b5%d9%81-%d8%a7%d9%84%d9%85%d8%aa%d9%88%d8%a7%d8%b5%d9%84-%d9%83%d8%a7%d9%85%d9%8a%d8%b1%d8%a7-%d8%a7%d9%84%d8%ba%d8%af-%d8%b1%d8%b5%d8%af%d8%aa/">alghad.com</a>

</string>



    <string name="hyperlink3">
لمعرفة المزيد من التفاصيل
<a href="http://alqudstoday.tv/post/2405">alqudstoday.com</a>

</string>


    <string name="text">
        أظهر فيديو صادم قيام قوات الاحتلال الإسرائيلي بسحل فتيات فلسطينيات بوحشية وتعتقل عددا منهن، كما أفاد مراسل الغد في القدس المحتلة بإطلاق قوات الاحتلال الرصاص المطاطي على الشبان الفلسطينيين في منطقة باب العامود بالقدس المحتلة، وكل المداخل المؤدية الى حي الشيخ جراح لمنع وصول المتضامنين مع العائلات المهددة بالتهجير.
اقتحمت الشرطة الإسرائيلية الليلة باحات المسجد الأقصى واعتدت على المصلين، وأفاد الهلال الأحمر الفلسطيني بوقوع عشرات الإصابات خلال مواجهات مع قوات الاحتلال داخل باحات الأقصى، وذلك في ظل حالة من التوتر تشهدها المدينة المحتلة جراء تشديد الاحتلال قيوده ومساعي طرد عائلات فلسطينية من حي الشيخ جراح.

وذكر مدير مكتب الجزيرة في رام الله وليد العمري أن قوات كبيرة من شرطة الاحتلال اقتحمت باحات المسجد الأقصى المبارك وأطلقت قنابل الصوت والغاز المدمع باتجاه المصلين واعتقلت عددا منهم، وذكر الهلال الأحمر الفلسطيني أن 53 شخصا أصيبوا جراء اعتداء القوات الإسرائيلية.
        تشهد مدينة القدس إجراءات أمنية مشددة في كل من البلدة القديمة ومحيط المسجد الأقصى. فقد دفعت سلطات الاحتلال بتعزيزات عسكرية وأمنية عند أبواب المسجد الأقصى. كما انتشرت قوات شرطة الاحتلال في مختلف أزقة مدينة القدس الشرقية ونصبت الحواجز الحديدية، وقد ارتفع عدد المصابين الفلسطينيين نتيجة المواجهات مع قوات الاحتلال الإسرائيلي إلى مئة جريح، فقد أصيب عشرة فلسطينيين على الأقل فجر اليوم إثر اعتداء شرطة الاحتلال على المصلين أثناء خروجهم من المسجد الأقصى بعد إحياء ليلة القدر قرب باب الأسباط. وأفادت جمعية الهلال الأحمر الفلسطيني بأن طواقمها نقلت أحد المصابين إلى المستشفى، بينما عولجت باقي الإصابات ميدانيا.

جاء ذلك بعد ليلة أخرى شهدت مواجهات عنيفة في انحاء مدينة القدس وخارجها وأسفرت عن نحو تسعين جريحا. وفي الضفة الغربية، تركزت المواجهات قرب الجدار الفاصل في قرية /بدرس/ غربي رام الله، وقرب بلدة /بيتا/ وحاجز /حوارة/ جنوبي نابلس، وحاجزِ قلنديا العسكري شمال القدس المحتلة، وحاجزِ /الجَلَمة/ شمال شرقي جنين.


    </string>


</resources>